辛撚苦晒啦臭痢狗

你地可以訓啦，不過應該訓唔著

唉呀 又差少少啦今年

睇DDg 出醜真係一d 都唔辛苦
輸兩粒少左啦 打愛狗都輸4粒

再等下啦，你地痢狗都等慣架啦

三場九球

話撚知你九十球啦

輸到傻左覺得自己隊波輸幾多都冇所謂

獌狗fans